招人打LOL比賽

有冇巴打一齊報嚟試下

銀牌打唔打得

銀牌受？

銅2ad自問有大師實力 不過冇時間打only
Tg me hugo1991

可惜，三月比賽。。。。想參加但係返緊intern

王者500分yasuo
tg:yasuo1991

雖然我無牌但只係我唔想打，自問有職業選手水平，勁過showmaker ,TG Me hugo1991

報了 巴打們有緣峽谷見